流水式遊行大成功! 大量藍絲被捕

根據毛漢定律，藍加藍變黃。

等巴士都被人拉

今日濫捕到連班五毛都唔好意思上黎狂放負靜到仆街無神神封街拉街坊

拉鳩左五毛

咪自high啦，藍絲上咗車轉個彎就會放晒。

阿伯：屌你咩！我當年係東江遊擊隊嚟㗎！

行街都要俾狗拉

應該係追捕到67暴徒

五毛比狗拉撚曬

好多伯伯叔叔都拉左

行街唔代表無犯法

拉咗五毛判頭，冇毛出，唔做嘢

犯咩法

當年？呢家連黑警都打唔郁啦

想講
有好多手足都係銀髮族黎
乜都話5毛，咁樣好咩?

拉你返去48小時check到原來無犯法放你走

我可以肯定就算習總都會俾人拉

班黑警仲會話：
死曱甴，你以為扮習主席就唔會拉你

除佐件狗衫。班廢柴敢認自己當差？

宜家開下po 都話係5 毛啦

你唔叫口號咩都唔帶咪當你藍絲放返囉

唔夠數咪求其捉件

當日拎走資派出黎批鬥 唔夠數都係求其屈件佢係走資派

又未必真係藍絲嘅....
以前都有銀髮族遊行
中年老年都可以係手足

真係FC咗先講好似好啲

老人家行吓街都唔得

至少好多畫面上到twitter.

真。

話佢地係藍就藍啦屌你
定係你想後生比人拉啊傻閪

馬會出嚟

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

暴徒唔洗拉？
天水圍元朗好多呢d 暴徒
扮傾跑馬 實際就好撚古惑
用暗號傾7。1 點搞事

今日聽左好多話咩7場1號

你都on9
我只係想藍絲比人拉曬

手足嘅 後生中年阿伯男女老幼一個都嫌多

push

On9 未必係藍wo 睇live3點一開頭都係呀叔 呀姐帶頭 叫得幾大聲
只能夠講終於唔係得班後生 中老年手足都有架

其實拉到係咪有佣分 好多都好明顯告唔入

國家安全了

Agger

我做公務員咖

得張圖冇證據就屈人藍, 垃圾兒登

畫面好靚

越嚟越似啲皇軍
次次失敗都要兜到大捷

我覺得唔會 會照拉左先
銅鑼灣都唔知試過幾多次

真係好兒，唉

啱啊 好多銀髮手足架

條友我本身block左

你都痴鳩線

買馬仔都俾人捉

實屌到仆街

我隻馬仔 你老母

今日送頭論真係唔見哂

你出到街，點證明自己係藍？你上前同呀sir講聲辛苦曬，呀sir都以為你挑釁全部拉曬，拉錯藍絲唔開心 關呀sir咩事？你以為自己係收左共產黨錢果班藍絲咩？你係condom黎

真係笑咗 😂

真係CLS

當個個都話自己係藍絲
D狗就唔會覺得你係藍絲

但係頭先出去都見到好多銀髮手足 仲好勇咁屌狗
只怕有啲被拉嘅真係銀髮手足

藍：喂我撐警撐政府㗎

狗：有咩同法官講

真
見人地老啲就話藍絲係到自high
後生就黃咩on99

告你又無成本既
佢有心既 由最大罪開始告 夠折磨死你

你戇撚鳩?

馬會出嚟果啲

五毛: 好嬲好嬲

警察前線好黃
專拉藍絲

人人都係藍絲
帶定本毛語錄先出街

藍絲轉黃又如何
就算藍絲死哂都阻止唔到暴政害港

你老母個仔唔係唐氏綜合症唔代表唔係弱智，講緊你呀

佢地一樣會賴示威者

拉阿伯做乜鳩
定係返去每隻派兩舊當係出糧

繼續拉五毛手足小心

樓主唔好膠啦 老人都有黃

好多手足都係銀髮族=/=好多銀髮族都係手足

事實係, 50 歳以上藍既比例一定多過黃, 9 拉起上黎, 拉中個藍阿伯既比率一定大過拉中銀髮手足

今日班仆街 阿伯都搞

行街都代表犯法既話, 呢啲法律唔要都罷就啦

世伯，放心交個女俾我

咁多呀叔呀婆, 民建聯派米咩

毛賊神經病

乜料

首先要俾人拉，放唔放又另外一件事

一條片睇晒Rock哥近況

以前慌死人地唔知佢做黑警。去睇醫生填職業HKPF. 宜家就笠水填公務員

同意
不嬲有冇犯法唔係根據香港法律
係睇班神聖嘅警察話你有冇犯
我直頭建議見到警察 冇跪低都係犯法

如果我係銀髮手足 識上網比你地咁講
仲要175個正評 我會繼續行落去 但會好傷心

啊伯 ： 屌

呢件岀名五毛，block左好耐

阻住兒登仔打飛機一律介定為五毛

咪係
出門口睇你有無巴士站食煙
衝紅燈
地鐵講粗口
48個鐘慢慢查
睇埋你電話有無TG
有無讚好POPO 有就2個鐘放
無LIKE就48

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

國安法追溯返

d藍絲無啦啦比人拉佐仲思考緊點保釋

唔駛理啲P牌仔啦

癡線 呢班呀叔唔撚係藍黎架 係菜街屌緊狗一開頭
好撚正氣架

遊擊隊=勇武=暴徒

拉

P牌空白ACC五毛 BLOCKED
善用起底功能

危害国家安全

連登仔：老就係藍絲

黑警：專拉後生人木

幾個人排巴士吿你非法集結

唔夠數咪照屈
有乜所謂

濫捕啫，唔係送頭就得啦

因為黑警根本就唔係奶共
只係喪失晒自我控制 為所欲為蝦蝦霸霸

係有, 但老實講, 你我都知個比例好少好少, 中老年係藍絲既機率一定大

淨係見到班狗係上商銀行大廈門口罰企都抵。

行過都厲佢地兩嘢

多謝手足銀髮族

但實有拉到藍屍非常歡迎

正,比人屈毛,雖然都唔係第一次

黑警強話你犯法就犯法

good

以後繼續9吹有遊行咪可以繼續濫捕班藍蛆

做啱咗
抗爭融入藍群中

老唔一定係藍

有共同目的
拉得

黑警唔介意拉錯
十個有一個係手足 黑警都立左大功啦

認同
老= 藍咩
連登仔用下腦好無？

馬會有開咩 用吓個腦啦

拉哂五毛了，大獲全勝

返青山啦垃圾

銀髮族又被當condom

善用起底功能

係，但你點知黑警鳩拉邊班呢
我今日下午3，4點我去旺角買鏡頭
買完之後行去尖咀途中

聽到好多人屌差佬
又話反人道又話做野亂鳩咁黎
而大部份都唔係後生仔女

希望果班銀髮手足平安

濫捕同送頭根本有明顯分別，勇武手足失手比狗捉先叫送頭
今日冇勇武手足出現過何來有送頭，今日基本上係無頭可送

其實個個都話，我藍既，放我先

跟本分唔到

一定係藍尸？
可能係銀髮族喎

唔好因人廢言啦佢有講錯咩

唔好見到阿叔阿嬸就當藍屍
有行今日嘅都知好多都係有心人嚟

咪傻啦
好多中老年人喺後勤 同出和理非活動

又 50 幾個。

你呢句係平時隨便捉個老嘢就啱
但今日下晝就一定唔啱用

今日有行街一定知我up乜
事實就係依家銀髮族仲上心過後生仔

如果你地今日三點係現場的話就會知道呢次活動最好火係阿叔阿姨個班，阿伯阿婆都唔弱，可能佢地唔知今次想靜默，但mvp真係非佢地莫屬
可能呢幾張圖拉嘅有黃有藍，不過黃嘅見到你地咁笑應該會好難過，希望呢個post唔會傳到俾佢地
多謝今日有出現嘅每一位，希望七一會再見

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

依家咪上巴士囉

班細路仔鍾意鬥黃同打飛機

咩料呀

#124277

已入 LIST，自己好好檢討下。

哦,原來冇開過post 就係鬼,但係開post帶風向就唔係. 明白了
btw 我個ac都係上年8月整, 但係都有回唔同類型既post, 可惜都唔夠一個只會係政事台/時事台開post 既ac似正常user

今日出得嚟，去得嗰邊嗰啲好明顯係銀髮族嚟啦

大成功！連燈又贏

藍屍阻街拉鳩哂佢就啱

成班係度屌銀髮以為自己好醒
睇到好老尷

71維園見

有咩證明係藍？

初代共匪走狗Condom

拉少咗你呢隻五毛

Hi
五毛

#336429

已入 LIST，自己好好檢討下。

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得
僅支援電腦網頁版
須安裝 extension: Tampermonkey

【LIHKG User Script】會員標籤功能安裝教學

變晒連燈仔condom

駁唔到

推

而家講有撚用咩，做晒condom啦

好人好姐會日光日白行街?

有block你 咪撚割蓆

其實好多銀髮唔一定係藍。。。無啦啦咁拉真係好慘

咪戇鳩你分到邊個係藍邊個黃
成班上左年紀撚知係廢老定銀髮族

按統計上左年紀嘅藍多過黃幾倍
按策略計個個藍容易放番出嚟
咁點解唔話佢地係藍笑鳩班藍嘅抵死
銀髮族我唔覺得會對號入座

笑到我噴水

伯伯叔叔入到去42字粗口經屌爆黑警
想象下個畫面

咁夜先開工

補充

點解老一定係藍絲
後生都唔一定黃

Push

連燈圖

如果你今日俾狗拉左
仲要係連登俾人笑9你係藍絲抵死
我諗你都會燥啦

其實呢一年多左上年紀既人上連登
雖然的確比例上唔算多
同埋今日係mk真係好多上年紀既手足

咁你咪撚落街

毛漢定律

滾動………

7.1行街shopping

無錯，其實一陣又放返出嚟
難道又告鳩人鎖匙都係攻擊性武器
（利申：有人試過）

的確係，但今次都可以嚇到班廢老，只係可能拉嘅係銀髮族，如果老人家無做過啲咩行為，應該好快放返出嚟。

老人家最容易扮藍，比起後生仔女易啲走。

狗巴

好撚正

毛漢藍加藍都係藍
加入左再出發大聯盟

推！以後每年71、10-1都要見到呢啲畫面❤️！
各位街頭見！

轉個彎都扣到淩晨一點

無錯

佢有講啱咩？

Hi sir, 尋晚開夜班呀？

做condom啦

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

mark低身份證，如果之後mark到你多3幾次，就自己同個官解釋自己有幾鐘意行街

老就係藍
後生就係黃
呢d stereotype累死你

當全部人都跪低嘅時候，
冇扣頭就都係犯法。

尋日好多有返咁上吓年紀嘅手足
唔少都係睇唔過眼班狗亂黎所以行出黎

靜默流水式遊行

當全部人都扣頭時
你扣得唔夠誠懇都係犯法

講真我寧願比人笑鳩我係藍屍等d 藍屍信下會無差別攻擊睇下有冇得再拉走d 淺藍
唔駛班淺藍轉黃
佢唔幫藍嘅就得
如果做到呢個效果等連藍嘅都有寒蟬效應點解唔比人笑

珍 如果比狗咬我寧願見到d輿論係死黑警又砌生豬肉，好過被認罪個個同我手足手足咁
不過班5毛依家好醒，兩邊風向都亂撥

勝左

藍會肯開手機俾人查

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

係

呢個真，駁唔到
係睇班成黑狗幾時會惹到d惹唔起ge 人

加速主義
越癲越好
睇下佢哋幾時打傷d權貴

目標係覺得自己行得正企得正
怕甚麼果班傻鳩
等佢用自以為理直氣壯嘅態度
同班狗講道理
然後俾人趕豬咁推晒上車

你冇委任證都唔洗止意被放

Mixed groups !?
Mixed color !?
Popo cannot identify "the" group(s).

你老母比狗屌

你呼吸都犯法呀

等巴士？？有專車送你返去

有個80歲都凌晨一點先放。

電腦大爆炸

非法集結（一人）

真

我係628其中一個被捕者 想回應返「多謝香港警察」個post